西洋菜南街呢個窗口裝咗咩裝置？

信號收發站

所以住隔離嘅人高機率生cancer

四部冷氣咁多

多機多熱

同時開 入面雪房 + 左右2邊不知名裝置 不安

劏房，上下格分冷氣
業主反正唔係自住，租埋俾電訊公司裝發射器都好平常

迷你機房

唔擺出便咪擺入面囉

裝毒工房